支共狗黨係咪同香港人有仇 88%香港人暴露係TG 度 仲要派咁撚多支那TG比d狗亂咁放題？變氯痤港？

係咪直接狗仔放tg將香港人地圖砲全港滅絕？變氯痤港？
同當年美帝 直接落葉橙劑殺越南人手法一模一樣
上面條畜生維尼熊 留港不留人 / 留島不留人
說法似乎係啱